# Ejercicio de depuración
En el siguiente enlace tienes un programa JavaScript. Tienes que conseguir que el programa funcione utilizando únicamente el depurador. 

https://gitlab.com/jjperera/materiales-clase/-/raw/main/Desarrollo%20en%20entorno%20cliente/JavaScript/material/depuracion01.js